黎智英昨被捕時直言：煮到嚟咪食。

source：自已買份蘋果睇。